\FloatBarrier
\pagebreak
Die Menge $\nonstickRn[10]$ enthält schon 29 Graphen und mit steigender Knotenzahl wächst die Anzahl der maximal reduzierten Nicht-\stgren{} stark. Aus \cref{lem:minimal} wissen wir, dass ein Nicht-\stgr{} genau dann minimal ist, wenn er keinen anderen minimalen Nicht-\stgren{} als induzierten Teilgraphen enthält. Da der Würfelgraph der einzige minimale Nicht-\stgr{} mit weniger als 10 Knoten ist, ist jeder Graph aus $\nonstickRn[10]$ minimal, wenn er den Würfelgraphen nicht als induzierten Teilgraphen enthält. Ein Graph aus $\nonstickRn[11]$ ist dann minimal, wenn er nicht den Würfelgraphen oder einen der minimalen Nicht-\stgren{} mit 10 Knoten enthält. Setzt man dies iterativ fort, kann man die minimalen Nicht-\stgren{} mit größerer Knotenzahl bestimmen. Dieses Vorgehen ist in \cref{algo:minimal} beschrieben.\\

In Zeile \ref{algo:minimal_induziert} des Algorithmus wird getestet, ob ein schon gefundener minimaler Nicht-\stgr{} ein induzierter Teilgraph eines gerade betrachteten Graphen $G$ ist. Gemeint ist dies im Sinne von \enquote{\textit{eines zu $G$ isomorphen Graphen}}. Dafür kann auf die in \cref{sec:kanonisch_string} beschriebene kanonische Kodierung zurückgegriffen werden. Es gibt $\binom{|V(G)|}{|V(H)|}$ induzierte Teilgraphen  von $G$, die genau so viele Knoten wie $H$ enthalten. Hat einer davon die gleiche kanonische Kodierung wie $H$, ist $H$ als induzierter Teilgraph enthalten. Die Implementierung von \cref{algo:minimal} liefert folgende Ergebnisse:\\

\begin{center}
    \begin{tabular}{lrrrrrrrrrrrr}
        \toprule
        $\mathbf{n}$                        &~~ \textbf{8}	 &~~ \textbf{9}	&~~ \textbf{10}	&~~ \textbf{11}    &~~   \textbf{12}\\ \midrule
        Anzahl min. $\nonstickRn{}$-Graphen	&~~ 1            &~~ 0 &~~ 8 &~~ 24 &~~ 218\\ \bottomrule
    \end{tabular}
\end{center}

\begin{algorithm}[!htb]
    \DontPrintSemicolon % Some LaTeX compilers require you to use \dontprintsemicolon instead
    \KwIn{$n \in \mathbb N,~n\geq 10$}
    \KwOut{Die minimalen Nicht-\stgren{} mit bis zu $n$ Knoten}
    $\text{M} \gets \{W\}$\;
    \For{$k \gets 10$ \textbf{\textup{to}} $n$}{
        $\text{N} \gets \emptyset$\;
        \ForEach{$G~\textbf{\textup{where}}~G \in \nonstickRn[k]$}{
            $\text{isMin} \gets \textup{\texttt{True}}$\;
            \ForEach{$H~\textbf{\textup{where}}~H \in \textup{M}$ }{
                \If{$H$ \textup{induzierter Teilgraph von} $G$}{ \label{algo:minimal_induziert}
                    $\text{isMin} \gets \textup{\texttt{False}}$\;
                }
            }
            \If{$\textup{isMin}$}{
                $\textup{N} \gets \textup{N} \cup \{G\}$\;
            }
        }
        $\text{M} \gets \text{M} \cup \text{N}$\;
    }
    \Return{$\textup{M}$}
    \caption{Minimale Nicht-\stgren{} bestimmen}
    \label{algo:minimal}
\end{algorithm}